[健身JJ]腳係咪最難有變化既一部份？

自問LEG DAY都好比心機 唔會SKIP
但都係好幼 只係線條勁左啲 粗都只係粗左一吋半吋
其實我有好多做GYM既FRIEND 都係點操腳 都一樣咁幼
腳真係好睇天生

再睇返另外一個FD 只操上身 SKIP LEG DAY
但天生腳肌就好勁
有時同佢打波 跳得又高 跑得又好撚快

公平咩？

同問

人地細細個開始做運動練下腳，你地廿幾三十歲先開始做gym

應該係天生
黑人好多都腳幼

同佢由細打波識到大
佢中學發育個陣已經開始粗

用大重量試過先講

黑人就另計啦當然

都係8~10 REP左右

點樣減腳?

同4-6比差好遠
試下大重量慢上慢落

跑步

ok

其實4-6 REP or 8-10 REP都試過
因為都做左5年GYM 一定會有好多唔同變化既組合都試過

當然啦 可能我廢所以先冇乜點進展
但我覺得天生機因真係可以話佔７至８成

正

咁可能你要再重d既機幫手
例如:幾塊大鐵餅既leg press機
因為你做既重量多,肌肉應該會上升

我都係

主要用深蹲同 deadlift 黎練腳
玩8-12rep

練到 D肉好實 但唔識粗
分分鍾仲幼過未操果陣

肌肉係直接反映你既鍛鍊程度 冇得呃人,
刺激度夠就自然會有你要既效果
乜撚野自問比心機 藉口黎

no pain no gain 阿樓主

點先算有效